【颱風追擊】1702號熱帶氣旋 苗柏MERBOK(04W)

【颱風追擊】1702號熱帶氣旋 苗柏MERBOK(04W)

[IMG]// 颱風追擊：熱帶氣旋苗柏

1702號熱帶氣旋 苗柏 MERBOK(04W)
來源：馬來西亞
意義：頸部有斑點的鴿子，常見於郊外和荒地，是馬來西亞人喜愛飼養的一種雀鳥。

【註】 發出颱風追擊帖，表示有熱帶氣旋在南海或西北太平洋一帶形成。 為使大家有一個良好舒適的瀏覽環境，請不要張貼未經證實的風暴消息、使用簡體中文貼文、提及力場或洗版，謝謝合作。 請勿直接張貼會自動更新的氣象圖片，請把圖片上傳至儲存空間後再轉貼在帖文上。謝謝。 以下圖片會自動更新，直至熱帶氣旋消散。

◤熱帶氣旋路徑圖

[img]// [img]//
▲ 香港天文台 (HKO)

[img]// [img]//
▲ 日本氣象廳 (JMA)

[img]//
▲ 聯合颱風警報中心 (JTWC)

[img]// [img]//
▲ 全球預報系統 (GFS)

[img]//typhoon2000.ph/multi/data/MERBOK.PNG[/img]
▲ 各機構綜合預測

[img]//
▲ 過去48小時動畫[/b]

初旋

留名學野

黎啦黎啦

東登

◤颱風追擊必備資訊

◆ 香港天文台：
◆ 日本氣象廳：
◆ 中國中央氣象台：
◆ 台灣中央氣象局：
◆ 聯合颱風警報中心：
◆ 美國海軍實驗中心：

◇ 認識熱帶氣旋：
◇ 熱帶氣旋實時資料：
◇ ECMWF數值預報：
﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏

[img]//j.mp/2qQj8Xe[/img] [img]//j.mp/2qqyU9G[/img]
▲ 實時天氣照片

[img]//j.mp/2qPKaOw[/img] [img]//j.mp/2sLVc4U[/img]
▲ 本港分區氣溫／海平面氣壓

[img]//j.mp/2pSLUlJ[/img] [img]//j.mp/2rqtOIV[/img]
▲ 本港風向及風速／最高陣風

[img]//j.mp/2qmY2P8[/img] [img]//j.mp/2pIOlLS[/img]
▲ 珠江口陣風及閃電定位／天氣雷達

[img]//j.mp/2a5ticH[/img] [img]//j.mp/2ahInaZ[/img]
[img]//j.mp/2ajChbn[/img] [img]//j.mp/2ap2lTE[/img]
▲ 衛星雲圖

[img]//j.mp/2a7TpCM[/img] [img]//j.mp/2rUYQt5[/img]
[img]//j.mp/Meu94L[/img] [img]//j.mp/pSSahs[/img]
▲ 熱帶系統分佈

[img]//j.mp/nmxoSz[/img] [img]//j.mp/pn2N10[/img]
▲ 渦度

[img]//j.mp/nHiMVb[/img] [img]//j.mp/oJKmvW[/img]
▲ 垂直風切變

[img]//j.mp/od23Nx[/img] [img]//j.mp/pkPCsA[/img]
▲ 高空輻散

[img]//j.mp/ndaL81[/img] [img]//j.mp/noFlPK[/img]
▲ 低層輻合

[img]//j.mp/qjDsUy[/img] [img]//j.mp/o4Jzi5[/img]
[img]//j.mp/nUmvwF[/img] [img]//j.mp/od7LAQ[/img]
[img]//j.mp/q73CZx[/img] [img]//j.mp/r3N8cc[/img]
[img]//j.mp/ohj5iY[/img] [img]//j.mp/nZajhj[/img]
[img]//j.mp/qOjq3w[/img] [img]//j.mp/nnWrjt[/img]
[img]//j.mp/rcX7BC[/img] [img]//j.mp/p388ZC[/img]
▲ 駛流圖 (按照熱帶氣旋的氣壓參考)

[img]//j.mp/o1uJVb[/img] [img]//j.mp/qItfkL[/img]
▲ 浪高／浪向

[img]//j.mp/dmH6HF[/img] [img]//j.mp/cA53Zd[/img]
▲ 海水溫度

苗伯

大家準備好迎接一車車力場、碼頭消息、幾時8號、航班問題未呢

旅行撚將會全面進場

碼頭消息

無曬圖

櫻花巴打會再開

勿演交易消息

太廢了，升唔到級

【颱風追擊】1702號熱帶氣旋 苗柏MERBOK(04W)

颱風追擊：熱帶氣旋苗柏

1702號熱帶氣旋 苗柏 MERBOK(04W)
來源：馬來西亞
意義：頸部有斑點的鴿子，常見於郊外和荒地，是馬來西亞人喜愛飼養的一種雀鳥。

【註】 發出颱風追擊帖，表示有熱帶氣旋在南海或西北太平洋一帶形成。 為使大家有一個良好舒適的瀏覽環境，請不要張貼未經證實的風暴消息、使用簡體中文貼文、提及力場或洗版，謝謝合作。 請勿直接張貼會自動更新的氣象圖片，請把圖片上傳至儲存空間後再轉貼在帖文上。謝謝。 以下圖片會自動更新，直至熱帶氣旋消散。

◤熱帶氣旋路徑圖

▲ 香港天文台 (HKO)

▲ 日本氣象廳 (JMA)

▲ 聯合颱風警報中心 (JTWC)

▲ 全球預報系統 (GFS)

▲ 各機構綜合預測

▲ 過去48小時動畫

等下個吧啦
不過都追左呢個先

Uncle 準備上機影風眼

我想落雨咋

吹唔到香港，刷邊位卷走哂d風，會勁熱？